TODO
  Редактирование названия тематики (а не вбивание нового)
  Галочка "Публичный"

  Помнить что работет только с теми, которые привязаны к объектным данным

  Разобраться почему значения характеристик ищутся для всего атрибутивного описания, не отфильтровываясь для текущего выбранного слоя
  Разобраться со значениями (например КОРИДОР, Коридор, коридор или ГФ, Музей, туалет, ...)


  systemadmin -> роли -> назначение системных ролей. Починить привязку системных ролей обычным

  Убрать все функции из objectadmin и projectadmin в, например, search, так как сейчас они блокируются правами доступа
к модулям в systemadmin
